HKSI真係好撚難

我買左本精讀
完全睇唔明
本身又無興趣
但公司要考
好辛苦

要考哂1,7,8

星期五中環快閃 撐被捕保安

無興趣但又做果行?

齋背

1 死背
7 8 裸考都過
利申3年前考

呢個真
考得都不外乎係做銀行券行之類
份卷咁淺肯溫一兩日都基本上唔難pass
連睇都冇心機真係轉工算喇

你地係本身讀過定點？
我本身做銀行，
原先唔洗考的，
突然先話要，
7，8都好難喎，
邊有你地講到咁淺

有無買easy pass呀? 做練習記重點, 唔好就咁睇內容
咁會易入口好多
12789都pass咗

有買呀
你意思係先做後面啲練習題再睇內容？

我係睇youtube加果兩本書pass
利申：science background

我無睇過前面啲內容
直接做練習jot低重要, 自己唔識既, 做晒再重做
其實唔難

果陣讀緊u溫兩溫就pass哂178

利申 依加都係bank mt

本身讀咩先?

HKSI 好撚易。。

當年裸考過左

可唔可以問下點解”突然”要考

辭職算啦
咁簡單都話難⋯

CFA QP仲難啦

HKSI 好易wor

樓上成班離地撚
大把u grad 要考2-3次
建議唔好睇精讀同past paper，懶人要溫兩個禮拜先得
利申考左3次卷一

無神神話要考
明明做嘅根本唔會涉及到股票證券呢啲嘢
本身讀書真係差
之前考保險牌都考到想死

你意思考試會有一兩個明顯𠱸啱嘅選項？
我睇啲pass paper個個答案差唔多咁

三大同美國tier1都炒啦個個當iiqe咁溫

連登仔話hea溫都pass根本係伏鳩人，考一次千三蚊，勸大家諗清楚係咪信樓上果堆人

Paper 1唔好溫本橙色書呀伏伏地
我做溫晒本書同題目
考嗰陣出左好多本橙書無既問題
最後奶野

之後決心溫佢份material, 輕輕鬆鬆
結論: 溫hksi嗰d materials夠做